Please be patient with me

I know I'm not what you need
But, baby, I’m gonna be

開心！

Ok

you know I’m not perfect
If you leave, I deserve it

be patient

okok

I will wait near the sea

轉歌！

how long has this been going on????
you been acting so shady~~ i've been feeling it lately~~~ baaabyyyyy

唔要how long!

we don't talk anymore

We don’t love anymore

有冇d好似solo果type ge洗腦歌介紹呀
想聽d high d ge 歌

真？

矛
聽我shawn

竟然冇依首

太正能量，好怕聽

我就係正能樣

想要d激d ge歌for做尖聽